{"translation-revision-date":"2024-10-16 18:47:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_PE"},"All":["Todo"],"Calendar":["Calendario"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Type":["Tipo"],"Mixed":["Mixto"],"Previous":["Anterior"],"Hours":["Horas"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Color: %s":["Color: %s"],"Click to Select":["Haz clic para seleccionar"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Haz clic en las flechas izquierda y derecha para seleccionar otros meses en el pasado o en el futuro."],"Click the desired day to select it.":["Haz clic en el d\u00eda deseado para seleccionarlo."],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3n con teclado"],"Left and Right Arrows":["Flechas izquierda y derecha"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mover un d\u00eda hacia atr\u00e1s (izquierda) o hacia delante (derecha)."],"Up and Down Arrows":["Flechas arriba y abajo"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mover una semana hacia atr\u00e1s (arriba) o hacia delante (abajo)."],"Page Up and Page Down":["Avanzar p\u00e1gina y retroceder p\u00e1gina"],"PgUp\/PgDn":["Av p\u00e1g\/Re p\u00e1g"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mover un mes hacia atr\u00e1s (Re p\u00e1g) o hacia delante (Av p\u00e1g)."],"Home and End":["Inicio y fin"],"Home\/End":["Inicio\/fin"],"Calendar Help":["Ayuda del calendario"],"Minutes":["Minutos"],"Reset":["Restablecer"],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Remove item":["Eliminar el elemento"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Order by":["Ordenar por"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"Category":["Categor\u00eda"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s%% con el c\u00f3digo de color %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa las teclas de flecha izquierda o derecha o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Pulsa el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Remove Control Point":["Eliminar el punto de control"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Guide controls":["Controles de gu\u00eda"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Finish":["Finalizar"],"Center Left":["Centro a la izquierda"],"Center Center":["Centro al centro"],"Center Right":["Centro a la derecha"],"Bottom Center":["Abajo al centro"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriz de alineaci\u00f3n"],"Box Control":["Control de cajas"],"Reset search":["Restablecer la b\u00fasqueda"],"Color name":["Nombre del color"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Linear":["Lineal"],"Radial":["Radial"],"Select unit":["Seleccionar la unidad"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Close search":["Cerrar la b\u00fasqueda"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Percentage (%)":["Porcentaje (%)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo al tama\u00f1o de la fuente superior (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo al tama\u00f1o ra\u00edz de la fuente (rem)"],"Viewport width (vw)":["Ancho de la visualizaci\u00f3n (vw)"],"Viewport height (vh)":["Alto de la visualizaci\u00f3n (vh)"],"Dotted":["Punteado"],"Border width":["Ancho del borde"],"Percent (%)":["Porcentaje (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima de la ventana (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima de la ventana (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho del car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la fuente (ex)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Inches (in)":["Pulgadas (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Shadows":["Sombras"],"Invalid item":["Elemento no v\u00e1lido"],"Reset all":["Restablecer todo"],"All options reset":["Restablecer todas las opciones."],"All options are currently hidden":["Todas las opciones est\u00e1n ocultas"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 ahora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto y restablecido a por defecto"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar y restablecer %s"],"%s reset to default":["%s restablecer a valores por defecto"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"Search %s":["Buscar %s"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separar con comas o la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separar con comas, espacios o la tecla Intro."],"Add item":["A\u00f1adir un elemento"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o de fuente seleccionado actualmente: %s"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Highlights":["Aspectos destacados"],"Unset":["No establecido"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Size of a UI element\u0004None":["Ninguno"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Ve al primer (inicio) o \u00faltimo (fin) d\u00eda de una semana."],"Select the date in focus.":["Selecciona la fecha resaltada."],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hay %2$d evento.","%1$s. Hay %2$d eventos."],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionada. Hay %2$d evento","%1$s. Seleccionada. Hay %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes siguiente"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"No selection":["No se ha seleccionado nada"],"Reset colors":["Restablecer los colores"],"Reset gradient":["Restablecer el degradado"],"Remove all colors":["Eliminar todos los colores"],"Remove all gradients":["Eliminar todos los degradados"],"Edit colors":["Editar colores"],"Edit gradients":["Editar degradados"],"Color options":["Opciones del color"],"Gradient options":["Opciones del degradado"],"Add color":["A\u00f1adir un color"],"Add gradient":["A\u00f1adir un degradado"],"Remove color":["Eliminar color"],"Gradient name":["Nombre del degradado"],"Color %s":["Color %s"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Bottom border":["Borde inferior"],"Right border":["Borde derecho"],"Left border":["Borde izquierdo"],"Top border":["Borde superior"],"Reset to default":["Restablecer a los valores por defecto"],"Close border color":["Cerrar color del borde"],"Border color and style picker":["Selector de color de bordes y estilos"],"Border color picker.":["Selector de color del borde."],"Border color and style picker.":["Selector de color y estilo del borde."],"Custom color picker.":["Selector de color personalizado."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalizado. El color seleccionado actualmente se llama \u00ab%1$s\u00bb y tiene un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Color format":["Formato del color"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"Dashed":["Discontinuo"],"Solid":["Continuo"],"Top Center":["Arriba al centro"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Custom":["Personalizado"],"Link sides":["Enlazar laterales"],"Unlink sides":["Quitar enlaces laterales"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Author":["Autor"],"Done":["Hecho"],"Left":["Izquierda"],"Right":["Derecha"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Top":["Arriba"],"Bottom":["Abajo"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Style":["Estilo"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Year":["A\u00f1o"],"Close dialog":["Cerrar el di\u00e1logo"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Date":["Fecha"],"Month":["Mes"],"Day":["D\u00eda"],"Clear":["Borrar"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"Drop files to upload":["Arrastra los archivos para subirlos"],"Time":["Hora"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"December":["diciembre"],"November":["noviembre"],"October":["octubre"],"September":["septiembre"],"August":["agosto"],"July":["julio"],"June":["junio"],"May":["mayo"],"April":["abril"],"March":["marzo"],"February":["febrero"],"January":["enero"],"Border color":["Color del borde"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Search":["Buscar"],"Close":["Cerrar"],"Default":["Por defecto"],"Copy":["Copiar"],"Next":["Siguiente"],"Back":["Volver"],"OK":["Aceptar"],"No results found.":["No se han encontrado resultados."],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}